其實個導演係咪high大咗？

我睇咗D咩黎

我屌

不能只有我見到

做乜鳩

我睇緊d乜

個marketing係咪on9
倒米

屌你老味

唔只導演, 條女都high大咗
btw 條女好樣衰

痴撚線marketing